老實講 醫護工會點解仲用人手登記On9

咩年代啊大佬
仲要排隊簽名罷工

求其tg發佈罷工資訊
再網上google form核實資料
輕鬆又慳到時間

Btw罷工就全香港睇你地罷
因為你地只係講想有人聲援你地

咁真係完全5撚夠
你可以吹雞
不單只你工會嘅人
仲可以見其他人一齊集會 入紙遊行

最撚重要你地有公信力
每日4點搞醫護記者會
日日報死幾多人 幾多人確診邊區仆街
再屌政府一鑊

老實你地真係唔撚識
所以要虛心學習
再死雞撐飯蓋
同醫管局鬥撐得耐

要black&white 有法律效力

輸撚左啦班醫護
成班高分低能

同埋做得工會啊頭
點解做事諗嘢都成條𡃁咁

做得呢個位就預咗要要拋棄道德
你係要為成個工會負責
唔係為你自己負責

呢啲先係真正dirty job
你優柔寡斷
只會搞散工會同行動

都幾認同呢段野